佛教協會高僧：中共十九大報告是當代佛經 共產黨是菩薩

佛教協會高僧：中共十九大報告是當代佛經 共產黨是菩薩

中共十九大閉幕後，內地不少地方政府掀起了研習十九大報告的風潮，而在周一（11日）舉行的「海南省佛教協會學習十九大精神培訓班」上，負責主持的僧人，現任中國佛教協會副會長印順大和尚在會上表示，「共產黨就是現世的佛菩薩」，又指「十九大報告就是當代的佛經，我已經手抄了三遍，而且還要準備再抄十遍」。

印順表示：「佛教徒首先要做一個愛國愛黨的守法公民，然後才談得上佛教信仰。離開了現實談佛國，離開當下談未來，離開了民眾談修行，一切宗教都失去了存在的意義。」

他又倡議佛教徒應該可以像他一樣，「以恭敬心手抄十九大報告，抄一遍有一遍的體悟和收穫」，並稱他所屬的佛教協會及會員，應該「樹立『中華佛教愛國形象』，講好『中華佛教愛國故事』，人人都成為十九大精神的優秀宣講員」。

（鳳凰網/海南南海佛學院）

耳尖尖，古惑
鼻尖尖，攻心計

非姦即盜

去佛寺參佛俾香油真係好on9

好多人貪心or惡貫滿盈先會俾錢拜佛

睇個樣都係酒肉穿腸過 佛祖心中留

無恥到，賊禿

屌，大陸d 和尚咪又係假既，唔咁講又點呃飯食

不如早午晚課梵音唱誦十九大報告
「尾油尾油尾油尾油尾油......通過」

將濕鳩大報告錄入電子唸佛機，播足3.5小時。

香港攪個習廟，拜習菩薩，有無得諗？

曲到

請印順大和尚開光習像

可以喎

為左呃香油錢可以去到幾盡

用十九大報告當經咁念

可以去西方極樂，好一帶一路呀！

狗肉和尚

原來鞋可以噉擦

佢都係身不由己嘅啫
唔咁樣表明中國佛教嘅立場
中國佛教好難生存落去

一掌打死你個畜牲

三自愛國教會又會點講
十九大報告係當代聖經 共產黨係彌賽亞？

有得諗，應該會幾好賣。

難聽d講 伊斯蘭
IsIs 塔利班 班友雖然痴線
但真係令好多人敢打聖戰 反建制

中國佛教 個個件件奶共 講一堆反教義的野 其身不正
點說服人信

耶教都話有陳日君等

佢信嗰個教係咪社會主義革命式佛教黎